Goji投訴

事緣我4月頭約左sales上九龍灣Mega box Goji

我係有心想JOIN既，接見我既sales，sell左我一個$22,xxx既會員計劃，27個月，All Club
其實我覺得好貴，問個SALES有無淨係１club，因為我唔需要all club，佢話無，呢個係唯一一個plan，後來佢揾埋PT sell我，買左50堂, 50 x $850 , 我有同佢講我PT budget一個月只係千幾二千，但佢係咁sell既情況下，我買左50堂。。。。

我一路都以為淨係得all club同埋50堂或１００堂揀，我都7月頭先知原來其實係有其他plan，$7xxx就可以有24個月，只係唔包任何設備，同埋ＰＴ係可以買１０堂或２０堂咁。。。

坦白說，我真係到個一刻先知原來有其他計劃可以揀！（因為我以前join其他gym，唔會咁樣分，唔會話有Ｄplan包課堂，有Ｄ唔包，而且當日佢淨係不斷講$22,xxx, 27個月，根本無提過裡面包Ｄ咩，或者原來可以揀唔要）

同埋我到7月個時先打開合約，見到有７日冷靜期，呢個都係我唔知架！

佢份電子合約有我簽名，但係我當日淨係有簽paper合約，我唔知點解份電子合約有我簽名，份電子合約裡面有幾頁我係見到無見過

我投訴，sales竟然話，佢當日有講晒所有計劃我知，係我自己揀最貴既plan

去到揾經理投訴，經理話，佢會拎番當日CCTV盡量聽下我同sales既對話！我唔知究竟個cctv錄音功能有幾勁，可以咁清楚聽到sales同client既對話

投訴到去總公司，本身係幾好，會聽我講投訴，話會盡量跟進，又話一個星期內會覆，結果，而家連電話都無人聽

有無其他人有呢D CASE?